識玩一玩玩姐弟戀（姐弟戀既人入來）

姐弟正
差1-2年A
差3-4年B
差5-8年C
差9-14年D
15年以以上婆孫戀
姐弟戀不了

B係啱啱好
因為A好難feel到係姐姐

試過A
感覺上我仲似呀哥 乜都要我TAKE CARE返佢轉頭

3個月都冇就散左

識食食妹妹

食就食妹妹，拍就拍姐姐。

D

試過B 不了

我係A 我覺得我似妹妹多過姐姐 冇乜姊弟戀feel

A 雖然係姐姐但係相處落我似妹妹

我同男朋友係B

我諗係睇個女仔性格多過年紀，我女朋友係A,可能屋企多細妹，好識照顧人

20年呢？（估計）

你嗰啲叫個婆孫戀

D嘅爭幾多年

湊仔咁 不了

B for sure

D 緊

幾多年

12

其實最好係男大女10年

首先

c緊 好煩惱

C

B 經常感到自卑 覺得唔夠女朋友叻
利申 佢23

姐姐先好，教你屌西西

好誇張咩？

呢樣先想死

點解

點結婚你諗下你30歲嗰陣佢已經42歲

催婚程度有冇更高

b 緊

女方性經驗多過你點會唔想死

我冇，日本妹都多過我，專一咪得

曾經試過B
而家嗰個係A

唔知點解自己由細到大都係鐘意姐姐

A其實ok
可能相處上心態上差距唔大，但佢諗野會更加成熟識照顧人感受

好正啊 不過人地對我冇興趣

專一呀
但同埋有時覺得佢套太成熟 冇晒女仔應該有嘅脾氣 甚至有時覺得我仲女仔過佢
好似痴身呀 好敏感呀咁
雖然好鍾意姐姐 但唉

差少少就可以生到你

C, 反而我照顧返佢

姐姐好有女人味

絕對應同
可惜我呢個年紀啲，好多姐姐都已經結曬婚

男朋友啱啱send左呢個post我睇
我愛你啊男朋友

利申 C

你地兩個幾歲 ？

第一個ex大兩年

第二個細我五年

依家果位大我四年

22歲鐘意左一個30歲左右既女同事
係咪冇機...

姐姐正

唔會，我食左個30歲姐姐

妹妹個感覺太幼稚唔成熟

因為我自己本身唔夠成熟
之前同個姐姐一齊可以嗲佢覺得好正

好想識姐姐
但好難識姐姐
都好難識女女

睇你只想食定同對方過世
前者仲有啲機
後者就...

好唔好都係睇性格啫..
大你10年一樣可以白痴到極

我自己最盡只能夠男方細自己2-3年

A

B緊，開頭貪佢會成熟識諗啲 點知有心理病，成日冇啦啦要氹一輪 好想離場

我女朋大我5年 依加27 我22
成日暗示想結婚

C
一齊左兩年
佢27我得20
成日好似要佢養咁
好想讀完書比好生活佢

之前做過醫保公司 要睇人結婚cert
平均三至四對就有一對姊弟戀
同年都多 講緊三十幾四十幾歲娶既老婆都係差唔多年紀 所以有時女人過左三十都未必一定嫁唔出

我想溝姐姐, 但識親啲姐姐都唔受溝

c緊 大我5年

Same 琴晚分左手

試緊A 感覺幾好 好識照顧人
最好係佢可以搞笑低b 同時又可以理智成熟
而且佢本身都幾童顏 樣貌上無咩大差距

A。佢好似細路女 12 13歲個d

正呀

不過身材都似

結婚個陣就似16歲 羨慕死人

無論性格 聲 身高 樣 行為 全部都係12歲小朋友

但係你又鍾意湊女